既然依家冇逃犯條例 咁黑警去台灣旅行咪好危險？

如果佢喺台灣畀人打一身 甚至殺埋
只要返到香港就乜事都冇
？

但你係香港有證據預謀就pk